前晚太子旺角，班狗完全亂哂陣容 睇得出佢地以為完左

我相信好多手足同狗都無諗過太子個晚咁多人
對比之前月份真係少之有少
但前晚 7點幾已經聚左過百人，現場氣氛係極到高漲，起哄不斷
比著以前，防暴唔洗一陣就出黎
但今次出左好多藍衫狗，明顯無諗過今晚咁多人，唯有捉藍衫狗拎件盾就出黎頂住
大家唔好以為人地早有準備，答案明顯無
當晚手足發威，喺唔同地方 Be water 式堵路 放火 傘陣
班黑警完全預料不及
當晚荃灣 深水步 TST 葵涌不斷出車call back up
(留意當晚TG報告就知，班狗急抽其他環頭狗隻幫手)
大家都知道班狗每一個行動都係上層落order，當晚好明顯無諗過完全無組織咁多狗隻
攪到大量狗隻東撲西撲 亂哂

攻其不備永遠都係最有效
如果有一日大家都以為完時侯
一個有佈署突擊
真係可以令到大量狗隻.... 相信呢一日會出現

最怕啲人聲東擊西
好彩到呢刻 仲未發生

死左一隻一齊飲7晚香檳

如果有一日大家都以為完個陣
可能真係會就咁完左
保持憤怒啦

如果當晚真係黎個大型突襲
(當然唔係旺角太子啦)
真係可能有效
不過呢D無得講 我自己都無預前晚咁多人出黎

支持手足

仲有講起大圍捕
比著以前真係一野圍住幾百人 拉起封鎖線 慢慢搜查
個晚都有做到
但佢柒到包抄位係 隧道出口前後位
個度逼到仆街 一下子令人群逼到爆
前後狗隻呆撚哂 完全唔知點算好
最後被逼放人

呢度都睇得出 佢地好撚柒亂

睇少敵人係輸嘅第一步

咁撚樣都叫睇少?
下下都講輸 痴撚線

水炮車都無出

身邊好多fd 包括自己 都覺得完左/淡左
所以班狗有呢個感覺 都唔奇
但個日一睇到咁多人
原來大家都仲係度

佢句野都係雙向

你藐視敵人
但唔可以輕視敵人

心水清

佢呢句係咪雙向同我講既有咩關係
從來都無輕視班狗隻 重點係下次可以再攻其不備

突襲示威

因為高層判斷件事完咗
你睇下太子站都唔再封板就知
好多四十歲以上嘅中立撚同藍屍
成日幻想件事好快完
到時香港就變返以前咁
大家逐漸唔再講政治
唔再分黃藍
大部分人只會講返錢錢錢錢錢
但佢哋唔明
香港已經變咗
至少對二百萬人嚟講
返唔到以前

啲狗開始5-6人行咇

佢啲佈署似肥仔聰在任時嘅佈署 估計可能今次冇預備所以用番最熟悉嘅安排

幫你推

多謝各位手足

推

圍捕似係PK鄧招數

be water

好似話cut番左3更制嘛

咁先好 當你以為完又出一出嚟
保持到熱度又增加到管治成本
重要手足有足夠休息
唔洗日日出都可以有效果

集思廣益，唔想再有手足被消失

咪又係拉左成百人

果晚陶輝著西裝

保持憤怒

果晚睇到佢只比記者走，係想圍捕，
但圍左一大班人，又圍得柒，於是放人走，
不過其實見到圍捕既解法，
就係手足齊上齊落，一齊走

唔好輕敵
btw黑警死全家

不過感謝手足

期待

可唔可以唔好死，終身殘廢以儆效尤

y not both?

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

咪打J住

拉左百幾位手足呀

咁搞法，萬一有一隻被人道毁滅，而又影左相，個個用老豆搵仔group啲資料send比佢地又或者痴曬係廁所格度，咁樣仲得了嘅，我地千萬唔可以咁做，咁做會影響佢地軍心架！

同埋圍觀、幫手鬧黑警嘅，多咗好多係上咗年紀，阿嬸阿叔一堆，呢個畫面之前真係無咩見過

尋日筲箕灣又係咁

相信武漢肺炎單野令到好多阿嬸阿叔由無色或淺黃，轉咗深黃，當然亦唔否定有區議員 effect

班狗似係覺得疫情下
無人會運動啫
我都估唔到班前線咁勇
十二萬分配服

梗係啦,229前2日先話解散第3隊防暴
擺到明以為肺炎+淡咗就無人出

佢係咪講緊班狗以為完左係睇小我哋

唔覺得
佢地染布房waterloo整防線
已經進步左
出動埋NTN,X,G,MK
人手多左好多

點都好 手足不可輕視 沉著應對

冇錯，好多廢老以為冇示威 = 回復以前
但香港冇可能回復以前，一世不會原諒警狗，只要有少少火花，大家又會歸位出返黎

拉撚左百鳩幾個重可以打飛機
係呀係呀 亂晒 一定死左幾十隻狗啦

以後睇時機出 等佢冇得防備
唔駛次次chur太盡
大家圍內feel到氣氛就會跟機

唔好，最好係死

咁都打到飛機

比人拉左百幾個手足, 對面一隻都冇事都可以打飛機

始終都捉咗成百個喎

五毛？係人都知鳩啦

同意巴打你講，攻其不備係無錯呀
班狗前日有啲亂確實係事實
個日包圍佢絕對可以圍捕wo
銅鑼灣、狗總出面都試過啦？點解唔拉？當然我唔係狗就唔知原因啦
老實講佢地大可以每次4邊都包哂架
點解又唔咁做？成本可能可高掛 始終會太多路人？
最緊要記住唔好陣地戰、完成目標就決定時間離開、逃生路線、有無人跟蹤

gchi

部署亂都可以拉100個
你啲仆街係要推勇武出來行動先叫運動無完到
完你老母呀

拉咗百幾百仲自high 覺得D狗好驚，驗腦啦樓主

街坊通常都會幫手屌狗架喎
反而個堆邊排口罩邊屌林鄭既廢老9成都撐警

諗番之前第一次18區開花
班狗連狗屋都唔夠出黎

手足一齊加油

拉咗115人 邊度亂陣 可唔可以唔好睇少對家

A

Push

宜家惡性循環緊每逢8 21 31就有衝突然後百幾人被拉
可以點拆

聲東擊西

你地班狗比人打先好睇

個晚係有勇武 有和理非
佢講未完係個個有出都有份
100個大多數都係鳩拉
係咪怕拉又唔出？
出得係自己選擇 唔到人推

push

真 突發最有用 好似812咁

up

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

咁之後呢？有乜用？講咗幾個月？大勝一晚？不過多咗百幾個condom手足
冷氣軍師: 告唔入㗎，拉下姐，不過唔係我比人拉就得
利申: 分化

啲撚樣成日講靜咗靜咗，心諗靜你老母，你自己唔肯出就算啦，拖埋人地落水

頭盔先:夜晚返左屋企
我前日大約1600經過旺角道，豪華戲院向新世紀方向，垃圾站隔離有個公廁，一架新界南豬籠車停係度，滿車綠衫防暴POPO落車屙尿
我諗佢地係有部署既，有準備，只係冇估到武肺之下居然失驚無神有三幾十行動派再加咁大數量路人街坊和理非撐場

再頭盔:睇直播見到
西九PTU開波冇耐就到齊
但係一鋪開旺角太子油麻地咁大範圍圍唔晒
於是猛call增援

加埋前面講果架NTS豬籠，佢地係有準備，只係人數+夠做野手足嚇到佢地措手不及
只可以講前晚係特例，手足們千其唔好掉以輕心
如果佢一開波有咁強狗力坐鎮stand by
根據以往經驗 半個鐘左右就掃晒3個區左右5條街
下次唔好施施然參考29號覺得有咁多時間慢慢黎

認同
黑警鳩拉現階段真係阻唔到佢
唔係想推人送頭
出得黎就預咗有機會被捕
除非你永世做冷氣軍師

前晚太子去到亞皆老街十字路口都有手足，內街又有手足，冇諗過咁多人

攻其不備

出重兵9拉 仲要拉撚埋自己友
其實百幾人入面有幾多係手足

其實基本已經變咗血海深仇
國仇家恨
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

we said we will be back

暴政一日存在
我就會隨時stand by

齊上齊落 唔好被包

都反映到同路人未夠警覺先比狗包到

之後拉左100人

係
最常見嘅手法

恭喜勇武終於擺脫左連登軍師操控
其實根本唔使理班冷暖氣軍師

原來討論當晚狗隻佈署都可以叫打飛機
咁你地打飛機定義都幾撚低賤垃圾連登仔
出POST叫人出 又話送頭
唔出POST 又話靜撚左
出POST討論 又話打飛機
唔出POST 討論 又話唔撚關注

個Po講緊警察嘅應對 睇得出佢地以為完左
同埋坦白講 佢地要拉人坐48 真係唔難 拉夠你1萬 10萬 冇問題 佢唔拉 係因為冇地方 佢地拉人 係冇後果

部署人手果度真係好唔同
班POPO咁鍚身，唔著齊gear撚會出黎咩
由突發收到call增援 著gear 出到車 起碼要半個鐘
再突然間指揮官部署傾清場流程
去到現場配合其他單位就定位有組織咁行動
一個鐘內做到已經可以話POPO訓練有素

水馬跌落地嚇親班細嘅

隻落單速狗塊面肥到仆街都唔撚知點考速狗

未打完架

邊句自HIGH? 你搵比我睇
驗腦啦 係又屌唔係又屌

黑警死全家！

邊撚到打飛機呀 你閱讀理解零分就咪跳出黎柒

初時一班傻閪唔着防暴衫出嚟真係好神奇

手足好波
229更加確定 信念已散播全港
大家永不忘記19年6月起發生嘅所有事

手足打左一波好靚嘅士氣波
個日班狗以為完左所以鬆懈曬 打得勁靚
但之後狗就會有返戒心同增援

旺角場手足熟路時
同時班狗都玩慣圍捕
所以下次手足們同時要額外留神

無速龍

果日基本上任你爆

邊有咁多狗頂
太子一役 抽哂出面幾個環頭兵力

前日真係冇唸過咁勁，之前連登完全見唔到熱門行動post ！

今次贏得好靚

Why not 一半一半

瞓醒未？cid嚟著全身黑色就係？

留名睇UST SU走數唔捐個十萬

香港已經是北愛爾蘭，有排打啦！on 9 藍絲以為就咁完

唔知條友乜水， 掛曬police牌係身點解係便衣

好記得睇LIVE
開撚到個MON 1:1X 都睇唔晒

我都無諗過會有咁多人, 本身都諗住唔出
諗一諗,若我呢啲差唔多次次出嘅和理非都唔行出黎,點對得住過往咁多個月嘅勇武手足? 被捕又如何? 都係鳩拉告唔入

雖然真係好嬲班後生做左咁多野反送中,仲要俾班港豬廢老串鳩我地, 仲有啲左膠真係令人眼火爆, 八個月都仲未有抗爭意識, 但我全家最後都出左
真心好感動果晚有唔少人仲肯行出黎, 同埋唔少係成年人
我地對唔住班小朋友, 死左咁多個, 我地唔可以放棄
其實我已經放棄左連登好耐,畢竟有班「連登五毛」真係居心不良, 我亦懶得晒時去捉鬼分鬼
喺過往咁多個月教俾我嘅, 就係人地吹咩風唔緊要, 最緊要係我仲清唔清楚自己嘅目標, 仲係咪堅定我嘅信念
抗爭, 家下唔止係連登仔嘅事,亦唔止係後生仔女嘅事, 係真香港人嘅事
五毛再滲透各論壇,都已經無用

林奠同埋你班走狗,我係唔會驚你地,亦唔會放棄,我全家黃到金,一早就預左連條命都無埋
放馬過黎！

229太子一戰之後，我發現大部分手足都係未建立好戰略意識，好容易過份跟着人群走動或者過長時間同狗對峙, 戰略價值並不大。

我哋需要向啲狗學習何謂戰略重點。

[url]打街頭地區戰（不論係陣地戰或者游擊戰）首先要用最快速度係戰略重點set RB, 而唔係單純過份跟着人群走動亂set RB
[/url]
比如圍完太子狗屋要盡快搵一半人先退落亞皆老街十字路口，跟住更加重要就係要搵先頭部隊搶埋窩打老道十字路口，咁樣先可以將戰場由太子延長到佐敦一帶，令到狗包夾同埋增援嘅速度就會被嚴重拖慢，方便手足接落黎嘅行動。

琴晚手足雖然成功退到落亞皆老街十字路口，可惜都係唔夠多先頭部隊霸佔油麻地窩打老道一帶，最後set 大型RB嘅地方係登打士街彌敦道交界，
令到啲狗九點幾嘅時候已經開始喺油麻地消防局一帶結下包圍網，令到琴晚11點已經被迫完場，唔可以好似以前咁樣拖到凌晨兩三點。

另外冇必要過分迷戀退入內街之後再次衝出彌敦道嘅老戰術， 手足極多時候都無視塘尾道同埋洗衣街依兩條彌敦道左右側嘅大直街嘅重要性，好多時候狗都會利用依兩條街進行初步包夾。
如果好似嗰日 10點時油麻地一帶仲有咁多手足，其實可以嘗試退落去塘尾道渡船街一帶重整陣營，而唔需要留喺果欄同廣東道附近嘅內街兜嚟兜去，如果成功引到啲狗過嚟增援，咁樣就有機會可以再衝返出嚟彌敦道。

另外感謝願意追擊落單狗隻同埋破壞行駛中嘅狗車嘅手足，旺角游擊戰中我地要嘅係hit and run 而吾係run & run

我地前日完全係贏哂多謝手足

光復香港 時代革命

前題係 每次都咁多人

我好肯定一週年紀念個幾日

一定至少幾千幾萬人出嚟

咪放負啦屌

捉左1xx個都打j ?

前晚太子旺角, 連登仔完全亂晒陣容, 睇得出佢地以為贏左
我相信好多手足同狗都無諗過太子個晚拉左過百人....

我覺得佢係轉返編制做平日唔夠公安
所以嗰晚係推返啲真local警甴出黎

拉百幾個 請問贏左d乜？

可能因為星期六?

又係到打哂j

但都咬左100幾個囉

11

客觀啲同以前咁多次旺角戰相比，老實講今次嘅戰果唔算得係乜嘢，11點就被迫完場，陣地戰打唔起，亦冇裝修嘅空餘時間，又拉左百幾個，只可以講大家仍需加油

咁掠鳩拉？番屋企打坐抗爭囉！放負撚，垃！

唔係覺得完咗，係覺得依家肺炎會冇人出啫

拉左幾多人

士氣post

多謝前線

遊樂會好撚重兵，泊滿哂狗車，所以調動好撚快架和迅速

前晚旺角俾到啟示大家要元朗南邊圍覆卓的話要點做

加上之前過新年﹐靜吓正常

其實我到今日都覺得已經發生左
只係死都唔敢講出來

勿轉敵

其實殺過狗未？堵路火魔已經覺得on9 燒死物唔燒狗

其實有都唔奇 係骨科病房都見過幾單俾人打到流哂血骨折 隻狗自己都親口同醫生講係放工個陣俾一堆黑衣人伏擊

個po好多五毛鬧唔好自high,係度放負，就知樓主講得無錯。起碼我睇完個po士氣大增

樓主點睇班狗四圍班兵(其實紅磡都有出車)
但淨係太子班防暴用左25分鐘已經set好包圍網

殘廢之餘仲要還埋眼，睇到佢地活著受折磨，就算要用公帑養佢，我都唔介意

佩服呀嘛記住操fit返啲體能
下round一齊上㗎啦

頭盔：唔鼓吹犯法

果晚打狗打到追住走

死咗、失終、坐牢、尚在拘留的，港人不會忘記，64經過幾十年，每年晚上也有不少人，加上我們親歷其中，那會忘懐！

所以可以肯定下次呢啲重要日子，黑警一定有防備

如果佢哋有準備，一定又拉幾百個

唔陪你一齊打j就係放負？ 只係想大家理清形勢同目標 我驚鳩拉呀，點解唔可以驚？ 唔抵呀！

LOVELY!

我最記得要調埋新界南 ptu 去旺角

食多啲，操番好體能
行多啲山係時候要收身

其實有無諗過佢地係特登係呢個部署。

岩岩財委過左，仲要backpack, 如果要更多資源，梗係話畀人知「我地努力做緊野」、「我地同事受到威脅」、「但可惜甲由繼續亂」。

無呢啲畫面，又點名正言順攞更多OT, 更多錢呢。

其實只係陶狗放左假
班狗等指揮，平時指揮防暴狗果個一唔係度就亂曬陣

樓主射到成地精

所以請相信各同路人冇忘記到 只要一枝穿雲箭 千軍萬馬來相見 關鍵時刻大家都會出現
當然文宣 行動post都要keep住唔可以停

上咗年紀嘅和理非不斷怒屌
屌到啲差佬都燥哂
因為拉唔到

旺角地圖係獨有適合游擊巷戰,
其他地方唔得

因為果下圍咗幾百人
見一定做唔到立即要放

黎緊tier 2，3啲backup狗都解散
防暴狗數量都會小左好多相信
得番一直最前線既tier1

我哋一齊繼續努力

得返ptu 同EU
可能速龍小隊都散返唔使出更

其實聚到多人嘅日子，班狗多數都會有準備

出其不意 攻其不備

其實如果班狗有心玩鳩你，佢理撚得你多人少人有幾逼，最好逼撚死你哋，最好你衝過去想過防線，有借口打你

你睇返當日，其實班狗都玩咗陣，比人走時求其係人群咬幾個，佢哋做得出本來係預咗手足會救人，一救人就衝突，而且個個冇裝打條毛，冇救人所以冇大型衝突

唔好經常當班狗柒下柒下，雖然散仔99%係毅進仔，但指揮果個唔係
雖然今次大部分走到，但都咬咗百幾人，真係唔好經常點笑班狗柒，今次比狗圍到咁都走到係真係好彩定班狗想收工咋

多謝手足

死一隻殘一隻

完左？我地一直都記得！

唔好忘記仲有默默企係街頭上舉牌
提醒大家事情未完結嘅每一位

大家唔好拗 個意思好清楚 敵人見到我地嗰晚咁大陣仗係始料不及 但唔好輕視 唔好俾佢地有任何機會

之後拉咗百幾個

退一步黎講 就算場運動慢慢沉寂 過幾年一定會因為暴政而死灰復燃 好簡單 大家又點會估到14年嘅失敗會轉化成今日嘅聲勢

永遠都返唔到轉頭

露底啦

聖誕個兩晚旺角多人到遊行咁

所以臨尾要鳩拉百幾人keep 面子，最後告特4個

唔使下下俾人預約拘捕

其實有冇人可以趁有活動突襲南邊圍

上帝要你滅亡必先令你瘋狂。
依家想手足瘋狂定班狗瘋狂？

一定死都唔敢爆出來

你驚手足比人拉？咁全香港人留係屋企囉，依家我地係推翻政權啊，一定會比黑警莫須有咁拉架啦

不如你教我點樣做先抵

亂哂陣容都死唔到一隻狗

Well done

其實明明果日都有平日旺角戰既feel
但好似有個諗法值入大家腦入面果日開始靜

可能冇大量火魔出現？

又懶醒 你識條撚咩

成班毅進狗剩係識聽order
你估佢地好似手足咁有能力處理突發情況咩

就係咁岩多人先做到野

但而家好多人既唸法係 真係打先出黎或冇乜人唔出 搞到越黎越少人

心唸咪就係差你一個

傻啦 係冇諗過咁多人者

所以最尾發惡亂拉人

每次幾百人喺旺角同黑警打成晚，拉百幾個 我想問有乜野咁威脅到個政權？

樓豬係咪睇錯形勢？
9點之後見唔見到幾班狗隊守近旺角狗屋幾條街？而唔去push ?

係因為佢地諗住左右flank插入中間。迫其中一班手足去狗屋方向。另外個班就左右前夾死

不過今次be water得好波

今晚8點全部去各區商場聚人集氣 要重回初心！

我見到明明已經係咁出胡椒噴霧
另一面唔知點解放人
可能前後咁咁冇溝通

有請潛伏係連登既狗隻出來解話

另一方面咁諗，當晚啲狗由其他環頭調車去太子嘅時候，我哋又出多幾百人突襲荃灣/沙田/黃大仙？

冇錯
即使花未完全開盡就謝咗
都會跌落泥土度
變做肥料
為下一次盛放做準備

又咁講, 惡法既野....23條又吹緊雞, 又國歌法蒙面法...港共一定再撥火...但相反亦都未有相應資源能力應對...唔通真係下下俾狗咬咩...
罷工又未必WORK, 就算大三罷都深信個市會照開...真正停市只有斷網...

如果班狗有佈署，邊會有落單狗

應該今個星期五搞八區和你唱

真係 幫襯黃店已經變左潛意識
就算搵唔到黃店 都唔幫襯藍紅店
寧願幫襯綠店

調翻轉講，點樣做先可以威脅政權？功能組別？咁點解唔可以兩邊一齊做？和理非從制度著手，勇武繼續開花維持抗爭氣氛

置頂

Work from hill 左好耐

快閃突襲

喺政總側門速龍衝出黎個下真係有佈署，相反前晚太子旺角明顯係無佈署兼要緊急調動海量狗力亦顯示前線太子狗真係好驚。

要學下今次呢招攻其不備, 咁先可以出奇制勝,
唔使下下都出盡人, 耐唔耐先同你玩一次大

唔係驚方已經拉左最勇武嗰批，同大把UC係唔同Group...

班狗 2.28 先講回復三更制, 防暴狗恢復原來職務

無可能返轉頭
叫啲廢老政府咪on9 同天真

真啊

不過班中立撚同埋藍絲到而家為止仲諗住返返以前咁樣，好快畀時代所淘汰，成個社會經進步咗，仲想退步返去物質至上嘅社會

根本班垃圾都知冇gear自己甚麼都不是
你睇下前晚隻狗一落單個樣淆到

所以如果班狗有佈署，邊會有落單狗

淨係見到成街係狗

但一隻狗都無傷無死，唔收貨！！

黑警必要死全家！！！

留名

我就係要呢啲

根本全天候抗爭嘅北愛模式先會work
而唔係weekend part time模式

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

根本大家都係等個機會 等個原因再出黎
話完嗰啲 我屌你老母啦

其實搵仔都係真
有fd 老豆做白衫狗都係咁講
但唔知係咪有protocol 唔俾講唔俾報

原來殺狗無後果

千其唔好

班狗要重新部署話都冇咁易 我地每次都要好高危機意識 唔好睇小班狗既部署 所以大家唔好成日以為自己會冇事 一定一定要提高危機意識

北愛模式係咩黎
想學野

「香港係搵錢嘅地方，唔係搞政治嘅地方」
好多上幾代思維都係咁

著制服老解極大機會會出動

所以前晚12點後班狗重新部署已完成

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

如果樓主真係咁諗，埋土事件很快重現

大家唔係靜左， 係等待

攻其不備永遠都係最有效
唔係講緊留守到十一點囉....
對方增援後叫陣地戰

敵進我退 敵疲我打

鄧甴強今日死出黎講打證明2種可能：
1. 佢地發現原來未die down，好撚驚，因為警甴根本無準備，隻隻係到清假清OT以為回復和平，更表都無預咁多防暴黎清場，出黎叫其他市民同勇武割席，大家唔好再叫後生勇武抗爭
2. 唔撚驚，有種繼續搞，警甴犯法只會訓斥，吹咩？

所以大家一定要記住
報仇 十年 二十年 香港人生生世世同警甴為敵人 此仇不共戴天！

仲有三個月又到6月

所以一向都要用快攻 D狗就亂 大家先可以安全be water

果日啲藍狗O曬咀

然後呢幾日多返full gear周圍行呃OT啦

贏其實只係一個好簡單嘅原因 並非其他原因

就係當日旺角全民口罩 有手足掉完玻璃樽之後企返路邊 然後路邊過百人戴口罩 有男有女 有老有嫩 啲狗當時係好混亂 周圍搵 但點知邊個做呢？ 草木皆兵 當狗無法子 唯有撤退 然後手足又出返黎做路障 狗又返翻去

所以希望大家可以借當日經驗有改變 只要識適當時候棄裝 然後企返上路 最多只係面臨大圍捕嘅風險 而大圍捕擺明告唔入 咁樣抗爭成本低好多

正如炒股一樣, 唔好係升市先黎大手入貨

Sorry 負皮左，手殘

never forgive
never forget

Sad but true
而且無咩實際收獲
唯一一單有意義d係逼到有隻狗蚊槍
如果以成本去計其實唔算有效
太沉醉撚狗而唔諗成效終有一日會完

diu你老母拉咗百鳩幾人仲喺度吹奏
唔覺得有咩好打飛機
根本每一場都係敗仗
出到去放下火阻路都唔知有咩成效
玩到兩點就返屋企, 然後就過百手足比人拉
政府繼續唔理你， 啲狗繼續袋幾萬蚊個月
唔明白有咩咁開心
根本冇人罷工， 唔係全民覺醒嘅情況下， 做呢啲嘢只不過係發洩
上次醫護罷工就係最好嘅證據， 證明大部分人都係想外判抗爭， 將抗爭推落部分人身上
所謂嘅勝利只不過係打飛機， 自我安慰

pish

大家keep住鍛鍊嘅話，好快我方單兵質素會贏到佢哋，到時佢哋就仆街了

今次唔排除係佢地低估左
但都有機會係佢地專登
唔係咁做點證明佢地有價值然後R ot？

下次落番order 就可以變番一見人就衝過黎
無以為同一套路跟番就實無事

咁樣尻拉左115 人，下次同路人小心d啦
有時見到d黑衫o靚仔都會提下佢前面好危險

咁又點 咪一樣送頭

從來無話退
食屎黑警

其實我早就覺得會比起上幾次多人 因為文宣真係做得好夠但估唔到多左咁多人我望住條彌敦道差啲喊

雙方都再破窗

721831

tko狗屋九宮格

只係一晚相對少前線被咬
如果晚晚都搞到旺角亂哂龍又無人被咬先值得慶祝

.

爸打所講即係我哋嘅初心 Be water

無準備都拉百幾件，有準備真係唔知點

所以係可一不可再
今次只係好彩
好多人依然未警覺popo而家係有理無理大圍捕
無被咬先可以吹贏

連登近來好多熱門Post 都同個運動無關，啲三毛、五毛、分化撚、公關公司、做咗好多嘢。
而唔駛番學，街童多咗，啲學生表面上少關心社運。
表面上抗爭氣氛靜咗。
但實際上，個運動進化中。
連登預咗有mon post 狗!

打氣post推

Goal Ole Ole Ole~

去飲。

我覺得唔會完全停，會好似黄背心咁。

邊關事，佢哋以為無31號就唔洗搞事

本身應該係其他地方派緊牛肉乾

毛澤東：戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人

我屋企入左3箱香檳

好機會

##記一世啊dklm
唔會完

齊心

聽朋友講，果晚發生左幾次
警查撤退上車後
群眾追住警車掉磚掉石
幾架私家車車身掉到凹晒